和平紀念碑都搞

幾時嘅事？

唔係咁撚on9下話

無讀歷史？

嬲得滯唔記得貼圖

中學無教香港史就係咁
不過真圖?

xi希望唔好係真，咁樣就有d無謂

71喺度升咗香港旗 (如果冇記錯

我都想知，好彩無乜人報

但港英軍事愛好者 fb 群組 好撚嬲

隔離大大隻字寫左 The Glorious Dead

xi 屌你老母5毛？拼音狗?
無破壞無塗鴉 死左既4位義士呢⋯⋯？

屌那星
班細蚊仔玩到忽撚左?
呢支旗都搞?

完全無塗污、侮辱wor 點解用個「搞」字？
黑色洋紫荊旗係紀念四名為香港犧牲嘅青年人
同埋紀念為保衛香港犧牲嘅軍人信念一脈相承
點解話人無讀歷史？

分化撚

Xi

熟邊種輸入法就用邊種啦，希望唔好見怪
但個建築物紀念為港犧牲既義士，只不過上世紀姐，希望可以係嗰度升黑旗，默哀，但真心唔好搞人地亡魂
如果我用拼音冒犯到你o既我道歉

4個自殺義士

世界大戰為別國守衛捐軀的士兵

死者為大，但自殺點同士兵比

收皮啦你個新香港人p牌狗 屌你老母

人地掛黑旗悼念為港捐驅果四個人有乜問題

你個三毛狗返入去個窿到喇屌你老母

唔講清楚以為搞緊你老母山墳

Xi Jinping will love you

升旗唔係問題，但升旗班人可以著得莊重啲

通常贏左先有

拼音P牌狗

P牌 + 拼音 大家唔屌到你柒已經好比面你
我當你唔係五毛 但如果可以 請你貼班港英軍事愛好者講咩
比論據 唔係一尾話好撚嬲好撚嬲

我認真左 無善用起底功能

無呢班士兵你老豆仲響阿爺個春袋度出唔到嚟呀柒頭

嚴重過搞我老母個山墳呀，滿意未呀

689 15年9月3號帶埋成班支那侵略軍升五星姨媽巾果陣班友有冇譴責

傻西起深啲先講啦